有冇人試過咩都做唔到

一起身淨係想瞓係張床度
好攰
望到自己鍾意嘅嘢都開始冇動力做

近排我都係咁

完sem後會更好
等trans科等到好灰

我都是
喺咪咩seasonal depression

不嬲都係咁

我日日都係咁